{呻😢}做緊Digital Marketing 揮手區

小女響online shop 做左sales & marketing 幾年想搵digital marketing
見工的時候比人問SEM Google AdWords 問到口啞啞😫
有無師兄師姐做緊同行但又唔太需要SEM / google adwords ga?定呢個係一個must 黎?
好灰好想快d搵到工....

SEM Google AdWords其實真係好基本
進修下先啦

小女

師兄係咪呢行架，可以做個朋友麽

你確定你係做緊digital marketing?

做幾年digital 俾人問adwords 問到口啞

1. Check 清楚自己係咪做緊digital
2. 諗下自己係咪適合做digital

Must

基本adowrds識少少夠啦

我確實做緊online shop 但SEM outsource jor

召喚digital marketing 既人入黎傾

有無人想做fintech startup公司做digital marketing
主要做social media platform既content writing
要有大陸市場經驗